你地幾時先做野？

又想等到夜晚呀？

轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩
物資短缺！
拎去煲底